歐洲Exchange 揮手區

話說小弟自己一個去愛爾蘭Exchange
日日對住啲羊同草 就嚟喺當地變自閉仔
想睇下會唔會有都係歐洲Exchange 嘅ching
等大家可以認識下
傾吓讀書或者旅行都得
就算傾吓煮咩餸食都好

上年去左肯尼亞exchange 算唔算？

有冇咩當地美食食譜分享吓

北歐exchange 緊

樓主唔喺dublin?
Dub都幾旺吓唔算太少嘢玩 係物價好撚貴 食個sandwich都5歐起跳 唯有晚晚都返歸煮/叮嘢食

呢度超市啲肉同菜高汁過香港好多
3歐4塊豬排加啲鹽胡椒已經好夠味
扒都唔貴 7-8歐2塊已經算唔錯

有冇食譜介紹 就嚟諗唔到可以煮咩

可唔可以影下啲風景同羊仔 好鍾意呢啲咁舒服嘅環境

唔喺呀 我喺西邊
物價都差唔多
但係已經食咗成個月 好掛住香港口味嘅嘢食

丹麥jj揮個手
物價同野食都好貴 自己煮又好難食 就黎癲

個海係真係好靚

london jj
想同你交換

冇冇巴黎jj 嚟緊月尾萬聖節一個人可以去邊玩好

我都係自己去旅行

係倫敦exchange緊
好悶

29號晚過來愛爾蘭有halloween parade

Galway jj?
West Coast真係悶啲+再大風啲嘅
得閒落Dublin玩吓囉

倫敦都悶...
利申：北歐
其實可以唔悶，只係我毒

唔得啦咁遠 喺外國到底點識到多啲當地朋友

來巴黎玩啦巴打

係對面岸嘅荷蘭留個名

我都想去London 除咗搭tube

你個名

大家交換下食譜 呢排試緊整焗豬扒飯

大風到傻 呢排keep住日日40km/h嘅風

好好珍惜埋呢兩日嘅陽光
禮拜四之後成個weekend打風又落雨

去下pub 飲下啤酒 之後識條女做導遊周圍玩下

蕃茄炒蛋真係會上癮
又平又易煮又好食又好送飯

出Orange Warning 成百幾K嘅風 痴線

月尾我去荷蘭

係Bergen

荷蘭揮手

丹麥垃圾地方黎

啲野貴到仆街

好慶幸自己冇去丹麥Exchange (差啲轉左做1st choice)
只係經過玩左2日

有次係哥本哈根同啲外國遊客(美國/澳洲)傾計
話丹麥悶到仆街, 仲話好後悔book左5日酒店

好痛苦 日日都唔知食咩 又唔識煮飯

但唔煮唔得 好慶幸自己有帶杯麵嚟 但係完全唔舍得食

屌呀 仲諗住去11月去哥本哈根

可能你覺得好好玩呢

Spain

Hi

係邊

Utrecht

瑞典留名

相認喇
細佬我下下個星期去荷蘭 有冇咩好地方介紹

荷蘭jj
喺the hague

有間台灣野好似茶木 勁好食，拍得上香港質素

德國撚留個名

Vapiano

sem 2有冇scotland jj？

邊到

唔係exchange直頭過黎讀書

Leipzig

巴黎

巴打自己一個定同fd一齊去exchage呀

巴黎
食法包食到想嘔

有冇絲打係法國

有啊 識好多人係法國exchange

想問下係丹麥exchange嘅朋友係邊個city? 我由法國去Copenhagen 旅行 點知比人偷左passport 而家唔知點返法國

去咗報失先啦 你有冇學生張居留簽證嘅嘢 睇下佢比唔比你過？

搭長途巴都碌到翻法國
好過british isles獨立關卡返都返唔到去

自己一個啊，啲fd喺第二到

好中意食法包 好正

我報失左啦 我無居留證 得Visa同passport copy 中國領事館話聽日岀到張travel document比我但其實對我返法國無幫助 但佢話可以搏下 我聽晚嘅flixbus返Brussels 不過我入丹麥個時係有check passport 所以都幾驚

Maastricht 好撚chur

我係搭flixbus去丹麥嘅 但我黎個時有check passport 唔知如果我揸中國個張旅行證同報失紙加passport copy 搭flixbus 得唔得

勁hea

有d遠哦 雖然都係德國既朋友

點解會比人偷嫁

我放passport holder 入面仲有d cash 可能佢覺得係銀包 我記得我落flixbus個時仲有passport 跟住搭巴士有個男人好近我 過2個站就落左車 之後我就唔見左passport 因為個個話Copenhagen 好安全所以鬆懈左

邊到啊？

有無芬蘭撚啊？

過兩個星期去

申根飛用電子boarding pass check passport機會仲低過巴士
申根內飛咗十幾次，無一次用到passport
反而我個fd flixbus denmark 返 norway
Sweden 係條橋上車passport check

北歐都搞到咁
真係去邊都要打醒十二分精神
利申：UK exchange，諗緊去附近國家weekend trip

我親戚都係咁講 不過我又唔敢買機票搏 唉 個大使都係叫我揸住d報失report搏喎 都唔知會唔會比人拉撚左

巴打英國邊頭

Helsinki

Copenhagen 同 Stockholm 都要小心袋
Helsinki 同 Oslo 就真係完全可以放心

我喺aalto, 不過full time. 你呢？

我喺helsinki跌銀包都執得返，100歐現金袋袋平安

Sardegna exchange緊

我都係Sachs
由德國exchange去波蘭

好彩Norway 同Finland無左膠政府
D野明顯企理過另外兩個北歐國家
加埋呢兩個國家都悶到
賊都唔想住

我係NRW

如果可以不如一齊過節吖？
tg搵我

Utrecht 好悶
Amsterdam 正啲

有冇人sem2去tilburg

法國exchange 月尾準備去意大利

有啊

其實會 但我係同另外2個香港人一齊去 所以應該還好
你係巴黎？

Bordeaux?

法國+1 baguette 而家咁啱食緊

Groningen

一出去Gare du Nord 都夠晒嚇鬼喇

英國已經算唔悶